朋友成日叫雞

點帶佢返正途

中性病就唔會再玩

無預你？

叫雞好咩

請佢叫一個豬西雞 屌到佢冇性慾

比錢屌完隻雞 開心得一陣 隻雞就反轉豬肚

你朋友先係正途

中左唔係應該玩得仲勁咩 無套中出 返正冇野可以輸

要了解敵人找出問題所在
跟你個FD去叫10次8次先再慢慢分析敵人

你應該都去試下，咁先對你朋友有說服力